點解啲死廢老咁撚鐘意製造噪音？

搭車又係 係條街度又係
成撚日鐘意攞隻閪手掌拍下呢度拍下嗰度
又唔撚知打乜鳩嘢拍子
得閒又攞隻閪腳掌dum下個地

得屌你老母 煩撚到

係邊度都大大聲播舊歌

播歌播片，開收音機，大聲咳、打乞痴、打喊露，大聲講電話，wechat錄完音播一次，開聲打candy crush、麻雀game

自從班廢老識用智能電話之後，架巴士仲嘈過以前有roadshow

拎存在感

聽覺退化，對噪音敏感度低

摺~~~~

摺~雪~~~

有乜問題，你自己唔做係你蝕底

唔攰架？隻閪手係咁郁

因為人口老化成班人輪流

就撚黎死 想多d 人知佢存在

因為佢哋係睇呢d大

仲有打尖，剪指甲，剝橙皮，屌西式坐法，有女坐隔離每30秒望人一次

有啲廢老唔知點解成日含撚住支牙籤，含撚到”唼唼”聲
支牙籤好好味架？